Anker Soundcore Liberty 2 Pro 好用嗎?

見佢淨係得TWS, 冇TWS+ , 音質好唔好 ? 藍牙連線會唔會好容易受干擾斷線 ?

買支支貨

好聲，穩定程度同airpod有得比，不過第一批底噪好勁，換貨後情況好左，但都仲係有，結果擺ebay賣左

?

唔錯